一人一句財演最鍾意講既野

「恒指會在短期反覆上落」

屌你啦，鬼唔知恒指會反覆上落咩，短期又姐係幾短呀，一個鐘定一個禮拜呀，你講撚曬啦仆街

天線

現價10蚊 有機會上望10.1 唔排除下試9.9

「本人」冇持有

量力而為

受惠於xxxxx
拉升

cap住左係range
冇方向，等佢出邊

一早叫你地買

有機會升番上去

求其畫兩條線就話係阻力位/支持位

睇多日先

連登: 樓市一定升 / 樓市GOGOGO

咁o岩既，我今期個post就係呢個標題

升穿10蚊 有機會挑戰11蚊
如果跌穿9蚊 唔排除跌落8蚊先有支持

唔知呢d咩分析黎

騰訊一定大鑊 ！

其實係幾時講？

如果跌穿 5 蚊既話呢， 下到位就係 4.9 啦

2017？

C 父: Plan A 升，Plan B 回調後升，Plan C 跌

隔離條女咩名

對初階投資者來說，月供股票是一個很好的累積財富方法，因為可避免你一次過在高位買入的風險。

以上嘉賓係金管局同證監會嘅持牌人，以上談及嘅結構性產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。